「ching幫幫手」跑得遠個背唔夠力，要練番咩位？

有用開彈力帶練斜方，feel到唔關事，應該斜方落小小？寒背個位，好攰

咁咪練背囉

背有好多舊wo

練哂佢
點會只係練一忽.....

惡魔蝙蝠幽靈

有咩問題-_-

Ching係咪番速龍

整係企直個人都要練背

仲有圓肩問題
有排玩

你坐撚直d啦

坐直不了
企直可以一試

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：